SHF拉打特攝綜合POST772 沒有謙爺的日子我怎麼過

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

陸續到貨

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

謙爺挽留啊

SHF拉打特攝綜合POST771 為下星期準備好未？

#998 回覆
所以話間野把撚

拎啲真骨去交租

魂商想大攪

有冇研究過香港啲租有幾貴

所以去曬啲租到 展品就縮骨

到

珍惜狗謙,你我有責

理得佢
展望下星期同挽留狗謙

舖頭都有幫手攪個市

中間放張長枱 擺多幾款試玩就夠
搞埋落訂又得

本身已經係天價

大佬呀
咪要請好多人

"大舖"表示冇話唔做炒狗

搞手個腦裝屎

新po留名

人工黎講又係一大開支
屌你啦請條友返黎打機

無財

一個真係睇咪夠 宜家咪又係紙板人

人炒我又炒果類

講真佢唔打機可以做乜鳩

HOT TOYS黎

反而諗佢係唔係用成人紙尿片

去廁所

世界第一神劇

朗豪坊啲廁所又偷拍 又打飛機 點想去

頭先手痕抽咗包色紙，隨手拎咗包TAJADOL封面嘅
然後一開真係TAJADOL

一條友開舖會落閘貼字寫去左廁所請等等
好人道

六合彩俾啲號碼嚟

忍緊8小時

咁癲架咩

可能準備好個店員都去隔離信和下星期衝現

上年唔係有單係廁所打飛機俾人偷拍咩

未聽過+1

介唔介意講個價黎聽聽

.....洗撚咩 直接拎啦

又一個post

直接放一箱係到炒

個標題四川終於識驚

真毒日算係咁啦

挽留狗謙

不了

點跟.jpg

留明

樓主有老虎都留守真毒日

仲有三日

我得部PS4

4 14 24 34 44 49

朗豪坊管理處：交租啊仆街

買咗未

自動過數

馬會acc無錢

經過馬會無乜人咪買

銀行：你嘅戶口無錢

今次真係時王時光機.jpg

聽日all in呢幾個number

地標

無馬跑啫

都係

咁玩法頭獎個個分啲隨時一隻shf都無

起碼都叫中頭獎吖

到

社長繼續打橫黎行

下星期

迫不及待想玩玩了

月尾最後大戰

4月後我休息4個月

新post 留名

取消資格

多..

可以瞓四個月

謝

build line又唔郁點出手

Evol

Why

等到快要爆了

別講笑 憤怒爆開了

無性趣

你人生會多個遺憾

月尾係

可能開訂又會屎忽痕走去訂呢

無睇kiva但依家竟然有小小想要既諗法

人有我都要有

十年製作

真

唔肯定
當地人都會搶

利害了我的國

好隨緣了

呢個時勢，通販玩具都搞到好似限定咁

真咩都搶一餐 炒狗死全家

代理>舖>投資者玩家

所以聽日大波我都驚唔夠人搶

冇玩開都要入、人有我有
大把呢啲真玩家

sorry lo

聽日派貨定開訂

起碼真係自己玩唔係拎去抄

你一定係冇跟到早排嘅Metal Build EVA

正啊我的黨利害了

留名

德9好波

真‧玩家

又新post 點追

哪知班投資者

水哥

真毒

老闆

5百,冇得傾

咩都有得炒

連透明眼都無

琴晚開嚟劣嗰時見到對眼同對鞋底
只能講句笨大懶撚到出汁

型到

點跟

用返Night rouge模啫

細心d睇就會睇到佢上色唔收邊同有d位擺明求其油直頭無油到

呢隻都炒 無天理

個市瘋了

呢隻其實連官圖都已經唔掂

所以先話最多只值400

好多位都油到出曬界
呢隻都食炒真係不了

大媽:趕出貨 無計

呢隻應該唔趕

大媽唔係只趕一種貨嘛

咁又係

增高

今日好大雨搞到無出去拎聽日一定出

矮王要扮高 同模

模型都要扮高

睇落好膠

早前有巴打post過日本仔縮返shf高度

你既貨已經俾人拎走了先到先得

你嘅貨已經被飛天了,再等下喇

退回訂金

無陰公

推

同一命運

我不過唔見有

回落先兆

20周年熱潮快點回落

留名！

俾人增高啦

沒有六呎高 我卻會待你好
我會接受你一切的改造

我都想買盒整矮佢呀

孤仔無事既

到
謙爺

謙佬做咩 我追唔切

唔知做咩嬲豬退出連登

嬲左大乳 好似係

追追po先，個幾個鐘潛咗水

岩岩睇到個post一月既事黎

今日個post好慢

慢啲好

依個月大家都走火入魔

聽日無落雨就應該去攞龍珠了
當初收工衝咗鳩騾訂合體但無訂大波屌

掛住聽日個大波訓唔到

有無咁誇張呀

有無巴打有入Hdge Technical 果兩隻gantz女角？
今日行過見到好似出得好靚咁

已正皮 感謝分享

幾時會出兔兔坦坦and天才有冇大師可以tip到今年會唔會出

夜晚食太飽訓唔到

再食多碗麵落去習慣飽既感覺就瞓到

我仲頂緊
明明10點食完到而家

係你後面呀

橋本吸負皮

無波睇就 好現實
負皮埋一份先

henshin!!

你做咩事比人負皮阿 i know that feel bro...

唔知咩事！經常比人負皮！！恐怖！！

正皮是比左邊的

明年今日

所以先話唔肯定有緣份既野

早

真毒日留名

早拎完SHF 今日拎HT

人少少

未訓過

放假就是任性

促進經濟

等緊布仔開賣搞到訓唔著

去排隊未

咁又無諗住排，開門前早15分到算，啲人唔會咁癲掛

有啲嘢唔好睇少

無事既

我唔貪心，買一盒比自己撚就夠

無事嘅
最多兩手空空

人地一早就去排你人都到左，早d行去等啦

4月真係買太多野了

安心價

其實樓下行條馬路就到

一隻都未有

仲有兩三個鐘開個門 坐個早餐先

事旦 過埋今個月先諗

冰海就等香港再返貨算，呢邊無機

未到貨姐

yes

日本都好似炒緊好少貨

好掛住日本

魂展去囉 如有

你好快就等住港魂派卡之後等K

係一個好既提意

其實琴日已經見一兩間有賣緊金貼大波，不過個價16800-19000唔知點黎

偷跑

滑哪哪

睇下今年幾時

後悔了 冇訂冰海

我睇下衝唔衝櫻島先

真係有人排緊，唔係好長

不過通常有依d event，周圍都無曬平野買雖然依加都

人人有骨玩

所以我叫你唔好睇少

d人個個都係zip file，一陣unzip 你就傷心

仆街勁凍著緊短袖

隨緣吧

當四眼仔都有人炒嘅時候

我1月都係著短袖

個個都好餓咩事

你地咁堅

大隻到

我怕從此愛上

日本比起前幾年真係無咁凍

排啦，值得既

今次大波真心值，炒係正常

四眼仔就

今個4月好痴線

Kidsland唔知多唔多貨

食花生心態

唔敢講

百毒不侵真好

集中玩死一樣就輕鬆啲

其實我唔知佢地係咪排緊呢樣條隊真係異常地短

我朋友俾我毒到買SHF，依加日日屌鳩我話仲難買過HT

訂又要衝，買現又要衝
訂到又未必有

排拉麵

其實唔難

德鳩又岀動

想要的...

唔想再見佢幅圖

佢Exaid 入坑，好彩佢4百幾入到廿週年，又4百幾入到十億，之後上曬癮

但之後隻隻都火箭

講還講吖嗱

d gif圖先勁

入坑入錯時間

恭喜

過上新電機排喇
貪日本橋人多咩

思路完全正確

不能同意更多

仆街起唔到身，仲諗住十點到老秋

節哀

應該無野嘅

早!!!諗諗下都係追埋隻grease算

痴女2號

巴打祝你都買到

聰明

普form?

輕輕鬆鬆

我最支持

係呀！！

正確態度

玩完

吓

買

呀美唔見，big cam得返訂貨

仲有邊到有機會有

太遲了？

老秋咁大....

M記同d中古細鋪應該無掛

番工

有嘅

找尾數而戰

好

+1

努力為找尾數而戰

今個月差隻K先生同滑嘟嘟到埋就可以完滿結束

呢個月入埋冰海，貝利亞就完任

興奮噴

去買色紙

盒抽

今朝7點見到fb有人放500蚊 3個字之後已經話冇貨

盒抽邊過癮㗎，得閒無事走去抽一抽試手氣先過癮

呀美買到了

除左有自改技術...都要有錢
起碼要有build +cross z一隻先改到

達陣
人人有波揸

無錯

衝呀

早
狗謙仍未返來

學你咋

你呢啊勇？

好悶

無野撚

我今日都去抽

一兩包

無野訂

你仲想訂野

早收工去睇下肥趣有無色紙先

怒抽

係

上次第一彈抽兩三嘢都百幾蚊無乜滿意嘢出今次盒抽應該好啲掛

把火仲喺度

快d開兔兔來見我

咩都訂左先

支持盒抽

我淨係想要E哥同OOO金卡，所以散買散抽下算

明天應該kiva架車食評掛

早，真毒日

一個藍灣半島商場仲多嘢睇過炮台山北角鰂魚涌

小西灣咁遠

下雨天.....

連個天都...

過海

沖涼出發!!

潮濕好煩

交通好撚濕鳩係真嘅去親最東最西由北角出發都要8，9個字

Who is 日雅

開冷氣

兔兔

早放假啲生理時鐘亂曬

狗狗呢

謙謙呢

唔洗等大貨 日本都排到仆街

狗狗

幾粒鐘後先知有無戰果

你就好啦

一返返學就仆街

教埋你 ラジオ會館
Bid camera
Sofmap
Amiami有就有 冇就冇

買六合彩先啦

Madarake 駿河屋都有機會有既

年輕

幾年前成日要來回小灣同屋企
來回兩個幾鐘

新手求六合彩號碼

窮學生求成全比個機會我發達

海海ok?

OOO金卡好正

狗謙仍未返來

不再年輕

阿預

睇啲安老節目

都巿閒情唔係喎好似呢個都執柒咗

我知Bandai 點解唔出人樣住

sor好少睇睇tvb

而家叫流行都市

呢個真係好耐嫁wo

乜鳩

邊打機邊煲下龍騎先

睇到邊吖

又落雨 可以掛機

電腦

星期三先好天好似係

咪好囉 齊齊R

好似淨係改左名
重點姚嘉妮

訓練斜視

預巴日常

一講錢就大把陰毛論架啦

一野睇二邊

出發去訂嘢

你日常係時王時光機.jpg

消費

電腦,連登,打機,老虎
點跟

被擊墜

下星期繼續怨繼續cut單

睇完第四集

平時長期扮工mode

仲有隨意門

其實咁多人中伏，點解硬係冇人組隊做下嘢

16

屌完人又話人人有選擇，叫人唔好將自己價值觀套落人地度嗰啲最撚濕鳩啦正宗有佢講無人講

人人為己 點會團結呢

我同步睇4集好快就超越你

四月的日常

iPad頭+Ultimate Zero配件

好波

我眼花

我都訂左 ipad頭

iPad頭連真骨dcd 一set放2000
上樓不是夢

暗示你要再買

目標一致喎

剛剛套完自己個套價值觀落人度.......
當然要補返句人人有選擇 唔好將自己價值觀套落人地度

站在不敗g地

砌完
淨係補偷膠都補到傻,唔想搞無逢

個龍頭

自由萬歲

暗示ooo嘅嘢我好難先得到agito 電王鎧武我都中就只差ooo

正確玩法

睇埋下星期點

繼續抽！抽到有為止

明日香

正宗巨龍

呢幾年戰隊機械人玩法

算啦啲金圖中三張都係收手算

保祐me

我意思睇到邊集

iPad
1516既時候訂左先

17

之前閑魚都有代工

其實係幾好睇

個天黑過撚

無錢入大波，買格比達同WM MK4玩下

安在家中

仲想去青衣戲棚

如果有畀雙刀會好好多
就算買埋車都係得一普通劍
之前exaid一人一把咪幾好 唔洗爭

一頸血

出緊去又黃雨

記得帶袋 啲盒濕鳩曬就難攪

我打算換左個頭佢

一搭戲棚就成日落雨既傳說 我信的

全新無盒又出現了

WM MK4買左幾錢?
我都想買盒

啱呀，十五十六就訂左先，而家咁既勢，IPAD分分鐘似四眼仔

.....
呢層就唔知啦

最麻煩係嗰個月出埋真骨dcd

買個機會俾自己，避免後悔

笑死

係一定又連帶炒

好大雨

點會比雙刀
要留返比ZIO TWO
焗你買齊

已訂一

個天黑到六七點咁

倒水了

尋日見有人大波換WM
WM現貨唔係7百咋咩

zi-o ii都冇得半把大頭劍就好笑

到時車車又火箭了

好彩行返屋企段路冇落雨一返到屋企就開始落返

Ultimate Zero截咗

普通劍唔知會唔會有複件呢

一枝箭咁衝返去

孤截

個天咁撚黑
可以收皮唔洗出去攞龍珠同抽色紙了
留係屋企打switch隻垃圾拉打

.........浪費青春隻game

逼人用時王

攞嚟換大波好抵屌

仲要同人交收隻法爺

以前無雙好過佢

站交收姐 無事既

大家早大雨到醒左

閃電

...都唔明笨大啲game可以伏到咁

出左去既戰士請保重

手機仲好玩

手機個隻都伏伏地咁
我刷左陣首抽就del左

比大雨嚇醒左痴線

根本無一隻拉打GAME值得期待

有傘都無用

專心係屋企做下功課撚下shf算咁撚大雨

磨白金機戰中

偷圖

保持距離

仆街紅雨，唔去拎HT 了，我個盒仲要1:4

食花生

落雨大到癡線

還好啦 起碼都叫抽到5星技

過手癮既無所謂啦

星期三先接他歸家

Joker？

返到屋企
買左一盒色紙
Dx 騎士龍
Dx 龍魂02

濕乜曬 唔洗驚？

好孤寒想慳下啲畢地

個天黑過阿嬌

個天黑過hazard

省家做法 好正常

個天黑過ora

好彩朝早打波 唔係而家打

快走

我幫你擋住！

好彩食左飯

濃妝咗啲啊國咪成日招黑

個天黑過月讀對黑絲

有咩花生好食

黑絲

走得切

飲緊廿四味了

落雨應安坐家中食花生

下星期仲有花生飲定廿四味打底

落雨都無野好做啦

打機

阿笨大你都係專心搞返拉打啦啲joint位好柒啊

見到起哂雞皮咁好大壓力

我阿爸話shf d關節位外露真係好核突
拉打我都唔係好覺，但一去到marvel非im嗰d人物就真係覺得好怪

專心出衫出首飾

一開始就係行晒呢幾間，最後原來呀美收起晒，要細細聲問同講個名先有

出新版? 唔出far from home

暗號:直送先鋒我愛預巴

捉住個女職員

電是我放的

7月再販

我問佢有無之前佢開我手上袋呀美check下係咩黎

要用淫賤嘅聲音係耳邊細細聲講：預咗㗎啦

舊野黎架下話
新果隻紅黑色架wo

再販把L咩...mafex個隻仲好 個人認為

男人黎

認同，尤其係已經改善咗關節問題，Mafex正好多

男的也好，不會……

爆一盒,冇伏喎

雖然貴d 但多d野玩

同埋香港返好少貨，有啲難買

係好撚正

張張都正

睇返舊相
當年599都覺得好貴

我屌左圖我中天才咋OOO呀屌

而家四眼仔都呢個價

都唔係 再販個期keep住有
宜家成日delay就真

心思思想追返TDK系列

當年今日

Ami開左色紙part 4
可以狗衝

7月佢話係 係far from home ver 舊suit

之後有隻far from home ge 新suit

[member]呢家係仁叔訂冰海，會否不智[/member ]

原來part 3都係12張normal+4張閃
爆多盒好唔好呢
淨係想要埋snipe同geiz

衝咗兩盒
等睇佢開咩款

彿牌時王, 宇宙woz

笑撚左

仆街唔記得去肥趣

超級回力鏢

攪咩

放工諗住拿拿林返歸無左件事

信和同現時點龍珠shf又加價
550+1200
痴線

停雨了

手續事小 好似500羊 運費是大 下下都1500-2000羊

今朝山門有帶雨傘

你有我爭果幾張

你有冇嘢唔要?你要咩?

搞手只求打個和

500係個plan姐 通常照用0yen個個
不過手續真係事小 好似跟bid價計返個比例

但日本國內個轉運費+送香港個轉國際運費........

我儲一套
過兩日再抽過

諗住上港魂睇下點知又唔開野原廣志

差1,2張直接收化算d啵

睇到爆盒張張咁正好吸引 但係色紙真係得做牆紙呢個功能

爆盒喇
gogogo

agger..貴到癲

啊美close左art 3了

差6張
2閃 4 normal

放緊假呀

信和地庫有現

你要咩,我揀黎儲

利申揀黎儲

呢兩張我唔要

爆多盒唔中先搵你地

信和240?

仁叔日本運到香港運費要唔要一舊？唸住唔益炒家了

係，終於有

可以又去了

接他歸家

貴唔貴得過隻野貴唔過咪埋人賺下

仆街！出面有個咩復仇者聯盟經典圖嗰個post原來流出劇透黎，屌以為係舊圖click咗入去

姐姐真天真

仲有四日就咪手痕啦

當年無買1:6 Joker 嘛

最近係吉澤亮

咁仆街，扑柒佢先

即刻block都睇到d字

統粹剛剛上youtube睇到

原來一早扑咗

有冇巴打可以教我點樣set default台做其他台
我唔係好識個setting

設定入面功能設定咪有
咁都唔識

撳住佢

預覽咗先

要修改少少

唔該晒預巴，再咁搞法成個星期真係連登都唔洗上

信和地庫250

行曬成個油麻地都冇grease

無買首日？

而家戲都未上畫就已經周圍都係劇透post
買咗首日都唔L掂啦

符合今個月主題

當四眼.....

孤注仲未通知

孤注日版嚟

佢有開行啊

咁我無留意

啲貨放到咁亂唔係鳩騾？

睇啲價錢牌似係

心郁郁入埋呢隻

睇到濕咗

你又係姐姐？

我係有鳩絲打

會易啲比人壓價

回血呀

急放就唔好放呢個價啦

who?

呢個髮型樣衰左

agger

去旅行入多d

廢老呢！？

自己就係廢老

跟官圖扭左我隻至柯但係驚po出黎又比你地笑

加密 貼link

450俾多佢

想問下古X玩具訂野信唔信得過？見佢布落尼都有貨
想有訂完有個安心 唔想驚會比人退訂

廢老一早搞左

點解你覺得佢信得過?

無無

時王ok

錶芯個音效好好丁

終於成功

點解有會無無
你對唔對得住你老公

派帽

幾好呀

見有人講色紙我都入咗兩盒

祝要乜有乜

我又入先

冇出街冇得玩

幾好支持多影相

無雨了

暫時

散抽就要快唔係就好快加價.......

閉關修煉

做廢青休息下唔錯

廢老

老老柒柒
放假情願做廢青

唉就來炒

攰到唔想郁

所以點解會有人炒果下

懶得郁

光合作用

呢啲天氣真係好懶洋洋

老闆唔使開舖咩

瘋狂四月進入倒數

Boss戰

話說一開始唔係得小貓三兩隻入色紙咩點解而家

興奮嘛

出得靚自然多人手痕

今次訂到 希望各位巴打衝到現 ，或者有大貨啦

賽程黎料

要賣屎忽幫補

中五隻

sad but true

差張agito就齊閃

真 坐係到咩都唔想做

最後先係大佬

廢青

我準備好了

壓軸出場

個個都心思思訂埋

真心不了好決斷

食花生定食炒自己諗

一生巴！！！好耐無見！！！

只要心思思就即係想要

我永遠站在花生果面

花生真好吃

時王令大家回血

一生巴!!!

熱氣了

食到窮

拎完盒嘢，入一入來見到頭post張圖，覺得要入來放低啲嘢

路過既mafex 蜘蛛仔

哩兩日試下影下先，好耐無影

嘩稀客呀以為你追星棄拉打了

件外套
邊間撳?

未找數

等你呀

我係閑魚搵既 巴打有興趣？

閑魚
咁算喇唔該,見幾過引第時可以買俾將來蜘蛛仔

唔會啦，我追星未有投入到會放棄曬一切嘅程度
放心我唔會忘記哩度

請唔好亂講野我手機電腦全部都係我老公wallpaper 正妻非心穎

等派woz同廢老再試扭 仲有啲老公趴地圖

返去爆盒影完再貼上來！

我都搵左好耐 所以之前同個fd 係閑魚買時王d 死人錶貼順便買埋

因為衰左幾次無訂

好吖！

趴地圖

...

睇完龍騎好撚鍾意喱隻臭蟹
依家真係想追返龍騎啲shf

又擺得唔錯
繼續努力

大坑

我留左tg泣巴唔放我改返個名

哦
閱
有圖我再正皮

正呀

我以為你無所以諗住益你
見你後尾話有以為你唔要添

人加契弟獸

係人間體我唔介意雙入
一隻用 一隻睇

鍾意條龍

驚弓之鳥

魂限穩陣下都要

我都幾肯定我對ipad頭冇興趣

我都無

連變身像都唔入

全系列真係大坑

ground control to major tom

只要唔係開幾次既就無野係安全

一定有嘅

想開冰海月底係咪會返貨

有呀

慘

爆兩盒色紙 可以開到一模一樣

陰公

散唔散放

會既 睇下換唔換到自己差個D先...

好彩係 E哥，OOO，鎧武都換到返來了

嘩屌真係想爆多盒都要諗清楚

仲諗住博你OOO一樣

我係電王 agito ZI-o 起雙

希望你唔好一模一樣

正

以下開放認領

GOOD LUCK

已認

實物一流喎, 唔訂到時就唔好上黎叫春

認橙色衫嗰個?

個頭始於接受唔到

*終

結構性上樣衰
質素幾好都無用

點勇者人數
我

我堅持

頭以下唔錯嘅，可惜個Ipad真係破壞晒

同意唔係我一早訂咗了

訂咗Neo deacde已滿足

阿預男女都啱嫁喎

撚住真骨dcd等dcd neo

遲啲試吓換DCD個頭落去睇吓有冇好啲

我就撚住瘦骨仙dcd等dcd neo

大乳留返月讀俾有需要嘅巴打ok?

仲有三個月

你肯將你倉底隻dcd拎出黎開光未？

有見過類似既

我10月貨
不過唔緊要啦，嚟緊呢幾個月都好精彩

DCD+DCD armor一set放 3000

上樓了

封印咗 8月見

廢案仲靚仔

到時肯定又有人叫春

WM叫左春未

呢層同意

超人玩具流出

嗯

嘩....

屈細路錢企劃

係爸爸

變身道具係鎖匙扣形
前輩道具係手鐲形
怪獸係戒指形
不過變身器跟orb 手鐲

咁似snack world啲道具

左邊個兩隻咪主角囉

Magma真係追唔番

真主角又做得靚
係咁上下
錢解決到既問題

上到800先有真係不了

又想 你想要的東西?

啲人影玩具唔撼塊膠想點

唔使想
事實
你有1億身家個陣仲可以頭也不回咁禁制添

麥當勞叔叔.jpg

cross-z先係已變日經

100% 全新 只開盒 check 件

有無咁多人check件呀

只開盒影相

孤仔endgame 4月仲未通知

好多好心既人，check 完齊件先賣

大佬呀24-26號先開貨

之後雙膠變全新又得

唔該預巴提醒 自膠一打

睇到
心諗 配件嚟

所以話下星期又二場大戰

拎完影相打卡之後仲有錢賺，真好

金貼紙大戰

好在無比人影到，taxfree入兩隻真係勁平

當全新價賣

又玩咩貼紙

四月只係淨返廢老 dooku
可以收爐等21號

買到就好

隻手不再是非洲人

蟹蟹蟹

世界變了樣愈望愈心傷 雖然我唔是龍珠粉

其他game非到仆街

全民瘋搶

好撚癲真係

其實我都係屎忽痕想排呢間同埋貪近，我買完都仲見有得拎籌

無架啦

去曬呢邊

大家都只係想開開心心玩玩具姐

開開心心炒玩具

外國難買日本玩具 d洋腸醒目

所做現時點某程度上唔係做本地人生意

預總我想玩玩具

擺明.....
有格仔租客補貨時大大聲講 : 車....都唔係做佢地(香港人)生意既!

F5

所以我都好耐冇去煙屎

所以都唔稀罕佢地生唔生存到

今次大貨，仲1499
遲下999一set

頭一兩星期海鮮價

制都禁爛

Fatfat

食下花生咪算

格仔鋪仔3000蚊decade賣到未

肯撳就有機會

流口水了

屌佢搭3程扶手電梯上到騾買幾套1399再落返來咁就輕輕鬆鬆賺400

冇野值得我禁暫時

平到難以置信，無人敢入

要洗手！

好炒過魂展SF

所以佢咪咁做囉

有人埋單，上左岸了

又唔好咁難聽 良家婦女

下星期 又雜誌圖 又 EG 又kiva

輕鬆1001

搶

999

要爆post了

再搶

997